法國會唔會又做2奶嫁

睇落克羅地亞既走勢同前年提子好撚似
又係90分鐘內贏唔到波

唔出奇

真心覺得似2年前歐國盃條路